有冇人初一初二都係自己一個

出去應酬嗰陣時又好想自己一個
自己一個嗰陣又好想有人陪

你哋覺唔覺得好孤獨啊

比樓下阿叔問做咩唔跟埋去拜年
仲話SO蘇黎

門口都冇出呀淨係叫外賣咋呢兩日

股場失意，情場失意
Nothing feel like home

原來成個連登得幾個人係自己一個
其他人都去玩了

覺

人生的確充滿失望

標準宅男，只係外表不像

大膽刁民，初二做緊咩

有
係張床度訓左兩日

外國住 自己一個
冇乜野既 慢慢會慣

我都係咁日日五點起身

以前喺外國一個人住
都係一樣喺度叫緊春
而家喺香港自己一個住
都係仲係叫緊春

有

冇乜野 搵啲野做下啦

重有父母

邊度外國？

唔洗應酬先爽
一個人其實都唔怕

me

日本
冇假放

同樣日本
有假放

喺日本
都慣左啦
出面又咁凍，又咁大雪
都慣左啦
不過今日唔算太凍，之後幾日又凍番
都慣左啦

親戚又唔多父母關係又差農曆新年返工好過

吓 全年都自己一個人

陪你

有咩做

好過新年流流俾老母開年啊

人在日本

有

今日都係

冇法

女朋友

坐緊

要等佢出返嚟

我係勁想自己一個。想自己一個輕鬆下

每日都一個人
唔會同屋企人去拜年 最增同親戚有交流
朋友都唔多個 好憎賣笑

喺邊度返黎

same

慣左

lm